點拒絕同同事去旅行

屌俾個臭閪同事知道左一齊放大假，
想拒絕又唔知點開口。
仲主動揾晒機票酒店啲野
依家唔知點拒絕

一早約左朋友 而朋友已經book哂所有野

屋企有事 無敵

臭雞，慳D啦你

想同男朋友二人世界

冇男朋友嘅我抵諗d啦

完全唔明點解同期放假要一齊去旅行

我都唔撚明
係怕搞到關係唔好先冇膽拒絕
條友好大勢力

一開波做乜野要應承人？

咪話唔想囉 一係去貴既地方佢無錢去咪搞掂

hehe sheshe 定 heshe
平時同你好FD架?

同事當朋友哩D真係好ON9
唔識比對方有私人空間
平時日對夜對已經夠煩
放假都拉你去旅行真係...

同屋企人去

其實冇應承過
只係未諗到點拒絕

sheshe呀屌
heshe唔駛諗咁多啦
平時有幾句
但港女格，自己已經夠難頂唔想頂多個

我代你去啦

靚既我幫你陪佢去

冇錢去囉

你請呀？

你突然結婚囉

話約左我二人世界